［尋片］前晚元朗開車撞人 跌槍

有有人有完整片 影到曬佢撞人同落車前嘅過程
屋企人話啲人唔會無啦啦打佢 但想知前面發生咩事

推一下先

推

冇？

Pish

推
屋企人話冇證據顯示隻狗特登撞人
前線唔應該鶳
屌你老母